中資又搶地

\\海航集團系內公司昨再下一城，以逾 55.29 億元奪啟德第 1L 區 1 號地盤住宅地，平均樓面呎價高達 1.3 萬元

是次地皮成交價逾 55.29 億元，樓面呎價高達 1.3 萬元，不但較市場估計最高 1.2 萬元大幅高出約 8.3%，相比香港發展商嘉華國際（00173）上月奪得的第 1K 區 2 號地盤樓面呎價 10,220 元，是次呎價相隔不足一個月高出多達 27.2%。

3 幅地皮共斥資 197 億

事實上，海航系內連環癲價搶啟德地皮，並且獨攬三幅啟德呎價最高地皮，成為該區勢力範圍最大發展商，其中海航實業國際於去年十一月及十二月，分別以逾 88.37 億元及逾 54.12 億元投得啟德第 1K 區 3 號地盤及 1L 區 3 號地盤兩幅住宅地，樓面呎價 1.35 萬元及 1.36 萬元，連環創九龍東呎價最高地皮新高紀錄。\\

又以本傷人
成個啟德都係中資樓

起好咪要2萬幾蚊呎？

中國日日印錢怕咩？

走資

明顯幫緊大陸赤化香港

樂視式以本傷人